（星級大船）神戶失敗艇輸波恥笑區

有3個拎個世界杯又點

1-0

死全家

佢未來人

又燈

中

文傑勁！！！

大船必沉

cashed

ching今晚有無心水

有
波要埸埸買先開心

請出

維迪c第一隊入球
波蛋1-1 /2-1

仲有無